{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036812",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/busan-centurn-victoria.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 센텀 빅토리아 호텔"
    },
    "text": "釜山に位置する釜山センタムビクトリアホテルは無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しており、センタムシティから4分の場所に位置しています。周辺には広安里海水浴場、釜山市立美術館、海雲台駅、月見道などがあり、広安里海水浴場からは約2.3km、釜山市立美術館からは約1km、海雲台駅からは約3km、月見道からは約5.4kmの距離に位置しています。このホテルは禁煙ルームを提供しており、客室内にはエアコン、フラットTV(ケーブルチャンネルを含む)、冷蔵庫、ケトル、シャワー、ヘアドライヤー、机などが完備されています。全客室に専用バスルームがあります。 また、最寄りの空港は金海国際空港で約21km離れており、釜山セントムビクトリアホテルは釜山中心部から約6km離れています。チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山センタムビクトリアホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "釜山センタムビクトリアホテルは釜山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山センタムビクトリアホテルはどんなサービスを提供していますか？",
            "answer": "釜山センタムビクトリアホテルは無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "釜山センタムビクトリアホテルの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "釜山センタムビクトリアホテルの周辺には広安里海水浴場、釜山市立美術館、海雲台駅、月見道などがあります。"
        },
        {
            "question": "釜山センタムビクトリアホテルから広安里海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "釜山センタムビクトリアホテルから広安里海水浴場までの距離は約2.3kmです。"
        },
        {
            "question": "釜山センタムビクトリアホテルから釜山市立美術館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "釜山センタムビクトリアホテルから釜山市立美術館までの距離は約1kmです。"
        },
        {
            "question": "釜山センタムビクトリアホテルから海雲台駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "釜山センタムビクトリアホテルから海雲台駅までの距離は約3kmです。"
        },
        {
            "question": "釜山センタムビクトリアホテルから月見道までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "釜山センタムビクトリアホテルから月見道までの距離は約5.4kmです。"
        },
        {
            "question": "釜山センタムビクトリアホテルは禁煙ルームを提供していますか？",
            "answer": "はい、釜山センタムビクトリアホテルは禁煙ルームを提供しています。"
        },
        {
            "question": "釜山センタムビクトリアホテルの客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "釜山センタムビクトリアホテルの客室内にはエアコン、フラットTV、冷蔵庫、ケトル、シャワー、ヘアドライヤー、机などが完備されています。"
        },
        {
            "question": "釜山センタムビクトリアホテルの最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "釜山センタムビクトリアホテルの最寄りの空港は金海国際空港です。"
        },
        {
            "question": "釜山センタムビクトリアホテルは釜山中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "釜山センタムビクトリアホテルは釜山中心部から約6km離れています。"
        },
        {
            "question": "釜山センタムビクトリアホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "釜山センタムビクトリアホテルのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 640
    }
}